[10分鐘懶人包] 未登記做選民唔該入一入黎 !!!!!!!!!!!!!!!!!

最後今日啦 ！！！

材料：上到網既電話 x1

你都可以輕鬆改變自己住既地方

Thanks

推

再推

分推

後推

登記做選民呀！